{"Big Endian":"位元組由大到小","Bytes per row":"每個資料列的位元組數","Cancel Search":"取消搜尋","Cannot edit in read-only editor.":"無法在唯讀編輯器中編輯。","Case Sensitive":"區分大小寫","Close":"關閉","Close Widget (Esc)":"關閉小工具 (Esc)","Decoded Text":"譯碼的文字","Encoding Error":"編碼錯誤","Enter offset to select from":"輸入要從中選取的位移","Enter offset to select until":"輸入位移以選取，直到","Find Bytes (hex)":"尋找位元組 (十六進位)","Find Text":"尋找文字","Found {0}...":"找到 {0}...","Insert":"插入","Invalid offset string":"位移字串無效","LOADING":"載入中","Little Endian":"位元組由小到大","Loading...":"正在載入...","More than {0} results, click to find all":"超過 {0} 個結果，按一下以尋找全部","Next Match":"下一個相符項目","No results":"沒有任何結果","Offset must be provided as a decimal (12345) or hex (0x12345) address":"位移必須提供為十進位 (12345) 或十六進位 (0x12345) 位址","Only hexadecimal characters (0-9 and a-f) are allowed":"只允許十六進位字元 (0-9 和 a-f)","Only hexadecimal characters (0-9, a-f, and ?? placeholders) are allowed":"只允許十六進位字元 (0-9、a-f 和 ?? 預留位置)","Open Anyways":"一律開啟","Open Settings":"開啟設定","Opening this large file may cause instability.":"開啟這個大型檔案可能會造成不穩定。","Overwrite":"覆寫","Paste as":"貼上為","Paste mode":"貼上模式","Previous Match":"上一個相符項目","Regular Expression Search":"規則運算式搜尋","Replace":"取代","Replace All Matches":"取代所有符合項目","Replace Selected Match":"取代選取的相符項目","Revert":"還原","Search in Binary Mode":"以二進位模式搜尋","Show Decoded Text":"顯示譯碼的文字","Switch Edit Mode":"切換編輯模式","This file has changed on disk, but you have unsaved changes. Saving now will overwrite the file on disk with your changes.":"此檔案已在磁碟上變更，但您有未儲存的變更。立即儲存將會以您的變更覆寫磁碟上的檔案。","Toggle Replace":"切換取代","Unknown Error in HexEditor Diff":"HexEditor Diff 中發生未知的錯誤","bytes":"位元組","{0} results":"{0} 個結果","{0}/0x{1}":"{0}/0x{1}","{0}/0x{1} ({2}/0x{3} selected)":"{0}/0x{1} ({2}/0x{3} 已選取)","{0}/0x{1} selected":"{0}/0x{1} 已選取"}
